各位今晚抵達關西既巴絲打幫幫手

有無就黎到 或者係岩岩坐uo1844 既巴絲打 仲係關西機場未走

我跌左隻對我好緊要既figure 我出境之後行左去m記買野食 再沿路 行去rapit 果段路 有無人可以幫我望下有無

唔記得講 係粉紅色免仔 兔仔個面係人樣黎

急急急

上左rapit先發現 想落車果下佢開車
有無巴打係現場 可以幫幫手啊

推

Push